有冇手足強制要求親友拜年要除鞋??

好多囡著黑絲 比拖鞋佢鞋

走左之後拎黎索

朗奴高文..... 愛華頓.......

點解唔得，除bra都得啦！

凈喺要求除底褲

系 我啲表妹表姐好撚正
可能唔多唔少我地家族基因太強大

陳晚打邊爐我咁做, d friend話覺得我怪

變態到

好撚正

放過蓋ching吧 新年和和氣氣

肥

CHING青頭?

男人老狗著黑絲

系，但我閱女無數

閱女無數就唔會唔識貨啦

20d

確實係肥

起碼60啦Ching

唔係80

.

今日好撚熱 表姐表妹黎食團年飯

唔單止除鞋 仲除埋對絲襪放係門關

岩岩偷偷索左幾啖即刻扯左

我攞左入去廁所